[下遊曼] 曼聯終極FF黑警死全家暨吹水區 [698]

Pulisic傷左？

垃圾topic ，香港咁多大事唔講就去講曼聯

阿都係

叫下游曼熱車阿

兩條路
1 換領隊求轉機
2 繼續蘇 睇佢會唔會變

其實係咪訓練方式有問題 一開季就傷咁多件⋯

agger

都冇第3條路啦
12碼一係入 一係炒

3反格拉沙行動

猁贏兩粒都要拖時間 狗黎？

一定係，邊有可能隊隊波傳控都冇問題
我曼傳控仲係街場水準

由費sir年代講到而家
真係要有超級富豪出錢買先易到手

4 反木
雖然一直都做緊

睇木狗意下如何
還掂都會頹到1月

正常
2球仲攻咩

木lan係需要
所以唔洗投
唔炒木唔請足球總監都係問題

最慘係絕望嘅後備席，頭先福踢咗20分鐘已經就死咁嘅樣，點解隊波體能差到咁

訓練相明明個個笑晒口
一係懶得濟 一踢就傷
一係chur得濟

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

肥普訓練會谷體能
利sell體能逼搶
蘇訓練全部笑笑口齋玩

車之後，全部人好似食撚咗豬油糕咁，速率慢撚到呢

五大訴求 缺一不可

1. 立即將木狗降職
2. 立即聘請DOF同新CEO
3. 撒回lin踢攻中嘅定性
4. 改組青訓系統
5. 1月轉會窗必須要買前鋒右翼中場各一個

梗係笑 踢波踢得咁撚hea

最大問題是個個淨係識一種配合
單調到不得了

快樂足球麻 你睇lin幾開心

有配合到咩

木狗做finance個part算啦
轉會靠佢真係收皮
賣lin
需要買左閘backup

自由足球 fight for freedom

無配合過
唔單調 因為每場都自由發揮

暗寸木狗好難對付

咪就係個波俾閘
彈上去俾no10或者隻winger
然後再質俾後上中場
但根本無成功過

佢覆緊個熱狗咋
個熱狗話E3 會去熱

kante 1:2

有條on9 話炒so9就祝曼聯降去英乙，點解會有球迷咁撚on9,依家佢係迷領隊定球隊，我依家屌你老母阿

反木有咩用
幾柒都好人工照加

英超得big2 其他5050

1:2

Kante cls

最恐怖係兩件防中踢到進攻中場咁，尤其係馬迪，又慢又唔夠體力，上咗去根本返唔切去

kante

定性為迷蘇

好想要

因為條數做得好嘛
接咁多廣告sponsor
但木明明係問題根源

仲有價講

ndidi 啦

青山小毒撚，屌你老母阿 食屎狗快撚啲死

換走文尼

木只係格拉沙隻卒

簡迪好撚勁

So9

搵邊個易手
邊個肯出咁多錢

其實我認同pogba/McTom咁踢
但用防中唔用攻中
咁你容錯率先高

作客贏完psg衰到依家

佢地係巴黎係咪比人落降頭

真核係hehe

話開季到宜家都冇form既
都可以睇睇之前摩狗教既時候教成點

同埋你地話既form係咩？
控球在腳不停左右大幅度橫傳？
定係打小組滲入
咁我話蘇查打既係中場前俾前面彈去邊線傳中
或者係翼鋒攞波既時候 閂都同時上壓上 傳中
之後執second chance 算唔算form
咁傳中成攻率低 所以就要迫搶爭取更多chance 算唔算form

其實我想講 痢都係打呢種打法
人地有沙拿文尼費明奴呀奴
人地有球迷支持佢執咗年半之後
係前年入歐聯決賽

我地呢
有一班輸幾場就話要炒既球迷
有既係廢奴 高薪低能既山神 有既係只係識襯衫既lin
之後人又傷
板凳深度唔夠 球員執行唔到領隊指令

講到買人
一開始話有2.5億買人
但其實有消息係話今年買人係得1億
另外1.5億係普巴轉會費
之後今年net spend 係 8m+ 50m + 15m
即係 73m
究竟係蘇查話唔買人 定係高層閂水喉冇人知
但ig講緊話點解唔買Bruno 既時候
前鋒華有講過話唔知內情既小出聲
可想應該係有事發生
同埋唔講知道高層閂水喉 唔俾再買人 就好似摩狗咁？
向傳媒公開話高層唔買人？
佢咁講話有清訓都只係想穩定軍心啫 我估
同埋話蘇查買龜前有講過話想買多兩三個人
之後得返龜一個就話自己好滿足球隊陣容
咁係高層閂水喉定點？
如果係蘇查只係覺得買多隻龜就夠
點解當時又要話買多兩三個人？

唔該諗下今場輸波前 諗下隊波宜家既處境先
你今季就炒 同之前炒莫耶斯有咩分別
係咁既仲有邊個領隊會黎教？
有領隊教未可以降班囉
真係降到英乙都得呀

反CUP果場hehe傷左

真係唔好搞巴黎
巴塞反勝完巴黎就搞尼馬 巴塞連續兩年被反勝

fred+mctom打敗華拉緹

個場係lkk勁

包輸呀姨

屌
你唔講都都唔記得
好似幾邪
巴同曼而家又一樣咁頹

門前執雞姐
巴黎送3次禮

果場我打飛機打得咁勁
點會唔記得有咩人無去到

普巴 馬仔 lin hehe 馬迪 都係唔在陣中

當時摩狗人頭落地

隊西波要打爭氣波拉到士氣上來

證明班撚屌有鬥心應該可以爭下前四

但無左hehe真係好傷

繼續沉淪先可以浴火重生
支持永續蘇福連

係巴黎送禮
純粹守得好無失波咁解
smalling代表作

望到今季福頭
你就知執雞都好困難

送禮
送比你你都射唔到啦

Kante 上年比煙剷調教完，又升咗level

沉到幾時先有金主買
木會一直接廣告跑數
就算成績幾差都有錢賺

吹奏SMALLING果一刻已經知你咩料了

lkk係有質素嘅

借smalling 又係奇奇怪怪

唔係吹奏 佢個場係算穩定

屌咁都救到

又代表作
又算穩定
你講晒啦
好亂呀我

因為宗師無人要
但點都要清個中堅

細緊係慘在用波垃圾同埋佢個對閪手

smalling難得穩定都唔算代表作？

你咁講 以為我地前面好多人揀

老實講 轟痢呢場好好睇

Kante真係好勁...

真係全能到仆街

後場多人過前場
多謝木狗唔買中場前鋒

睇完我地 睇乜都好睇啦

因為廢個d太廢 所以清走個冇咁廢嘅

中堅黎講點都好過宗師落河

港超都變英超水準

廢還廢 一傷 廢人都無得用

落何明明踢閘好d
成日擺佢係中堅好冒險

阿妓反cup

成日on99咁亂出腳
南美仔d衰野

維拉

佢賣點係雙腳飛鏟

4分鐘2粒

廠主場勁到

kante勁到

代表作係世界杯比包皮放甩幾條街

人地打小個 都反勝

又攻又守 好撚勁

個球有d魯莽
明明已經推邊左

下場我曼輸得

阿打少個都贏

下十場都輸啦再係咁踢

班主力仲要傷幾耐？

咁嘅勢無諗過贏到

Big 6我曼最沈

我估猁會3-1

唔係第一日嘅事

仲當自己隊波係big6會唔會太天真???

轟可以㩒返住猁黎屌
曼整多場36-6都似

一早已經脫離豪門行列

李城取代左我地啦

轟幾腳波就入到禁區

成個半場㩒住利黎打

無 豪門係睇錢 big6係睇成績

咪係 big乜撚野6
同另外戈14隊踢都幾肯定會輸多贏少

因為利換走文尼同軒

Jorginho咁廢射乜鳩

1月買maddison ndidi

買哂成隊都無用啦 教練廢既

見自己開始助攻想試埋遠射

人地同你有親咩 踢隊咁嘅閪波場場俾人禁屌為咩

M 朗定awb?

咁換教練先lo

唔係巴叔auntie同mount咁浪費
轟追和了
alonso d出波靚到

根本隊波要成隊換
冇鬥心 個個打工的款

awb防守勁好多wor

哇 其實車係輸把握力

mount左腳

Awb進攻似佢就好

M 朗可以打曬成條邊

唔明換包輸出黎做咩
用美隊/pedro仲好

防守不了

係撚 上完去返唔到

完 猁6勝

今場我地個個係m 朗出波 可能贏咗

M朗都有人吹奏

痴線 m朗一去冇回頭個d黎

曼8分猁18分 打左6場only

因為文尼換走左姐
文尼係度佢點會走咁前

係撚福一個都浪費5球以上啦一場

要斬比前鋒頂嘛

屌 真係9up唔洗錢
如果我地係m朗 上兩場輸埋喇on9

m朗明明防守弱點黎

曼聯似入唔到波多過守唔住啦下話

收mount 出pedro仲好 要頂波留阿巴
Pedro左右腳都出到

人地阿狗打少個都仲可以反cup
我曼就算打多個都係入唔到波

猁狗防守多咗漏洞
但人地進攻夠cum有突

係前後都柒 算

隔離辛祖又入波了

人地英甲料94分鐘仲狂爆

阿主場的確勁既

打猁有咁既數據
雖然係輸波 但好睇好多 起碼覺得有機會追和
轟買埋中堅執執後防 夾多幾年真係應該唔少野

我地個個都係架 不過得一個跑炸ma

把握力分野
人地2個死球收你皮

車kante 真係唔傷得
一傷應該就好似我地咁

隊波降班算啦
球員又廢
班主又廢
主席又廢
領隊又廢
球迷又廢

而家唔好黎曼啦
黎到無人教佢升唔到 唔好搞人前途啦 遲啲有勁教練先黎

人地3個一齊上 講緊仲有20秒完場
心態真係好重要

第2個死球我覺得黑哨 但轟守死球唔得 天神唔掂 tomori ok 要多個勁既搭佢

過多幾年去埋鍠鏝疤唔好

摩狗算唔算勁教練

上季打返4後衛即刻食晒屎
係跟干爹有三中堅幫佢執屎先勁

今年冇得買人 夏神走 又送走左luiz 魯迪加又重傷
真正限米煮限飯 其實都好勁

confirm 福鼠蹊受傷

馬仔幾時復出

綠木擔正

馬普應該仲未得

天亡我曼啦
無能高層
垃圾教練
廢柴球員

又傷一個
係咪體能又操得太勁

操完下半場都係無氣

轟用一堆𡃁仔差d逼和猁
希望啟發到蘇蛇
我地都有杜仔 天使 綠木

對阿記要靠17歲仔箭頭入波
係應該高興定無奈

唔爭在用埋gomes

如果好似車個隻咁又唔錯呀

唔知佢地練波係做乜撚
又練唔到咩戰術 技術意識心態衰過d下遊隊
但係又操撚到五勞七傷 唔知佢地係度做乜尻

greenwood
james gomes 右邊用邊個好

如果費蛇係度就算無前鋒應該都會照雪綠木

似係練波hea無操體能結果拉親

踢歐霸先勉強入一粒....

可能好似福初出道對阿記咁

dalot

都唔知點撚解個個青訓都霸撚住個中間
練個邊路青訓係咪咁難

費sir用7個後衛都贏到阿記啦

車嗰隻浸左幾年外借
綠木一上就對阿

james+dalot兩邊快放都唔錯
蘇蛇肯咁出先算啦

如果依個陣比費sir教
最有機會係用lin打正前

17歲仔就擔大旗

都似 on撚99

臨開季先賣哂啲攻擊球員，信埋啲on 9仔， 學人玩年青化， 仲要續埋班高薪垃圾。

唔知OT批入場既柒頭會點

綠木 chong gomes 應該都要外借
唔夠人先格硬上一隊

ig練波相全部笑晒
輕鬆到

買左飛/季票唔通唔睇無聲抗議咩

歐霸已經幾千個位吉左 相信就收皮

蘇sir信得過佢哋
「無計劃過外借佢哋」

我知mctom 會打前峰
兩邊恕出波

比著係我都心淡 睇撚左幾年閪波

信

rice幾好

如果依家係阿sir教
福一定比人剷到飛起先
James一定係阿sir愛將 心態一流

上年隊波都分析左 隊波太依賴左邊進攻
雖然dalot談唔上正宗右翼 但都會拉開到啲進攻闊度
而家對面守波真係輕鬆 塞死中間
隊波進攻已經癱瘓

正常智力見到連福既能力
仲會覺得佢地可以擔正,放走晒人都唔補
中鋒傷到無晒
中場唔買人,又想踢迫搶,Mata matic回晒塘既要拎出黎用今季護到級今季護級算啦,人地專心守你又唔識攻,對勁既又唔夠打
木狗同美國佬唔該走啦,一陣又靠炒領隊轉移視線

We've not won away in the PL since February.
We also haven't had an away win since March in Paris.

巴黎係咪有伏
巴塞同曼今季都咁頹

自由進攻嘛

福一早雪左啦
係得蘇蛇會次次記招話信班大帝

rice ndidi 二揀一

有得揀咩？
利申揀ndidi

英超曼聯又輸一場

1月要買防中 攻中 前鋒
要睇木狗做得幾多野

歸位

中前場緊要啲

我點都會撐呢隊垃圾波

最後升三個青訓上黎
Or收番細緊 上兩個青訓上黎 搞掂

福當年英超debut入妓兩粒都係18歲姐

根本無系統既高壓只會傷

無form 就無form
So9 不嬲都用青訓啦，有乜建樹？

福一出場入2球
英超第一場都係阿狗

之後一路留隊踢到而家咁撚樣
隊波好境嘅話幻幻都可以留隊吸經
而家隊波咁撚樣都夾硬用幻幻真係on99
學撚埋晒啲衰嘢

下星期二去奧脫福睇對阿
會被人炒幾多球

木：買防中？用garner啦

Daddy:證明唔係我問題，係呢班大帝uncoachable

第三季個個反佢

真心，daddy講波屌打所有現役講波佬，真係抵佢收咁貴

成條中場換晒啦仆街

So9 vs 撚伯

證明so9仲廢

撚伯好睇好多
雖然轟人腳好啲
但好似洗錢唔夠我地多？

Mourinho: “I have been there two seasons where I could feel lots of positive things, a direction to go, then the third season was not good enough. I was sacked, probably deservedly, because i’m responsible as the manager. The sad reality is they’re worse than before.”

“For me it’s a sad thing, maybe people think i’m enjoying the situation. I’m not enjoying at all. I have people in the club that I love, I have lots of respect for the fans, for me it’s really, really sad.” #mufc [Sky]

車直頭禁左轉會bo

我都係喎巴打唔敢諗

456 就梗架啦, 係睇輸唔輸到0:8

車人腳好d？
林伯教d人自然好過so9

林伯教打比郡差d升班
so隊卡城就

唔通好過daddy咩咪玩啦

又吹奏返摩狗

球迷廢 認同

Agger

邊有可能，摩9搞散隊波，跟住搵個唔識教既返來，唔沉就有鬼

夏天木狗唔放水買人, 第三季佢擺明排鳩陣搏炒

佢自己都話maguire should have come one year earlier
其實動用左5千萬買牙fred

馬達

撚伯睇幾場見到晒form
So9
繼續晒時間

so9每場唔同
任球員自己發揮
記招繼續力撐

艾華番黎未

麥湯、杜仔 、綠木都有表現
鍾就一般，天使就冇乜機會
Lin就唔好當係𡃁仔啦

轟人腳點會好啲, 最多係龍門位打和
係我曼班友唔知踢乜

仲考緊教練牌, 唔係諗住佢做到啲乜掛

明明上人連勝果陣吹到馬福一線尾Lin二線頭
普巴又一線，DDG又一線
白Lin二線頭
比蘇狗教完全部跌4個Sub Grade

廢撚到

同以前既lin一樣, 走到位射唔入
福仔前幾個身位, 佢爆入去好過馬達
條友寧願收慢做掩護, 中鋒竟然唔搶點, 射手喎

降班吧

普巴同ddg從來都係一線
福 馬就永遠都係潛力新星
而家福同馬都傷埋 得翻綠木
中場果堆 馬達馬迪老
高美斯唔用 費特唔用
P仔仲要出到足 睇到灰
蘇sir你仲可以捱到幾耐

佢換人其實真係好唔果斷

蘇b好撚保守, 今季仲有種驚輸心態, 和波甚至落後1球都唔敢搏

佢最後10分鐘先換高美斯出黎
10分鐘你想個新仔可以做到咩

唔買前鋒同中場嘅惡果一個月就出現
都唔知應該屌木狗定SoB

瘋狂跑動而唔係一早領先個惡果仲金

就係D 人跑足90Min 都係輸梗，和梗，贏都係1球上落
再加上控球唔掂，贏1球都無得話猜到完場
根本無得抖

原本Predict 季尾同下季D 人會殘哂
不過咁睇季中已經傷殘

識唔識得反醒？迷撚完幻幻未？

唔夠班就唔夠班，人地唔會見你出幻幻就讓賽，成隊波戰術根本冇變，人腳仲差過以前，駛錢又唔係駛得少，乜撚野都睇唔到仲要老屈人吹奏翻摩狗，出少句聲獻世啦。

請自己對號入座。

呢度好似有人做波鞋sales

摩狗留嘅陣容大把高薪低能
留得住他地唔覺得就會改變到今場賽果
上年摩狗作客西咸仲柒撚過今埸

而家蘇大力換血
他買返來嘅人亦對版
大方向是啱嘅

每一次兩邊出波, 前鋒永遠都係企係2個中堅後邊, 搏人漏
唔係去搶點

beckham 出波都唔係下下到你個頭啦大佬

買人係暑假前同埋期間嘅事
點教人係暑假到依家季中嘅事
想知蘇蛇教左啲咩出黎

@咩叫足球之前係

如果當蘇斯克查係幫手大破既領隊會唔會個心好過D
本來重建就應該要大破大立，但蘇斯克查大破係做到，但大立就。。。

有後生仔但無人大佬帶住
一定死架喎

COPY費sir都起碼要有stam 簡東拿 堅尼先啦
更何況so9 更加無form

佢好似坐定粒六咁用哂年輕人英撚先
咁即係連續兩年踢歐霸? 後費年代最差成績

lm

其實利自從沙比走咗之後都踢咗好幾年霸氣盃
唔好睇而家人地好就忽視人地都有捱過

管理層都要接受隊波就係柒呢個現實,唔係有錢就可以買到成績

條友再係咁保守既, 清哂班瘀血就好走, 留返個陣容俾下一手
作客狼隊俾人追和, 去到80分鐘先換人, 搏執一分咩

人地成功係因為高普
我夠膽講90% 都係

利狗之前d 領隊比佢用mane 費明奴 沙拿頂多熱刺咁

我地木狗同高普講曼聯係迪士尼嚇走人,有咩好怨

大破點會係so9呀
v92 賣哂d 人就真係大破
甚至摩狗都大破過so9
當然雲摩大破之後都只有破

我睇so9 其實係同耶無type差唔多
心態好保守
so9 d 所謂壓迫都唔係咩form, 只係加多左跑動
有form 係有共識, 有意識 人地高普初初教半年已經見到有d 料, 林伯幾場起碼識攻 so9呢

呢個真, 高普教多仔都挑到拜狗山寨王
蘇b得挪超經驗, 根本無得比

福要驗傷
姐係而家得返綠木一個可以打正前

咁人地既管理層都係關鍵，人地既管理層既首要目標真係奪錦標，唔係賺大錢（講真球隊賺錢球迷又無份分既）

但曼聯既管理層口就講無放棄過爭標，但從佢地既組軍、買人就見到佢地目標只係前四，總之就係埋單計數公佈業績時要有盈利，收入創新高，冠軍獎盃只係錦上添花

有時機會就係咁黎, 希望綠木把握到啦

佢都傷埋就要升青訓

猁狗屌到佢地老細仆街喎

當年福頭咪係咁上位

搵領隊一定要心態+train 係進攻型先得
防守睇完摩狗2.5年其實只係塞人數, 泊大巴搵是但一隊英超+全盛ddg都做到
進攻真係要教, 無人教比佢有3大聯賽mvp都無用

青訓仲有咩人頂到正前鋒位

我真係情願睇green
ford 已經同化哂
佢明明速度都90, 但連james 意識都好過佢
ford 單刀比人搶波, james 自己博個半單刀起碼射到威脅埋門

lin 假9啦
最啱佢打

尋晚lin 係禁區D企位, 仲好能過福

綠木 + Gomes + Lin + James
四大尖刀

琴晚james打前仲好過他
出歌王仲好過他

上星期唔記得東網定sina無啦啦話已經聯絡緊杜曹想搵佢過黎教

抵死啦 賣走主力 一個人都唔買 唔講以為上季拎左歐聯。陣己齊
鳩福 難擔大旗
馬仔易傷 唔穩定
普巴戰術錯配

而家前鋒傷晒

如果高普真係好似佢之前對傳媒咁講完左呢張約就唔玩既，咁利物浦咪仆得街，係就好呀

杜曹..
on99 比我地反cup

可能要係年青年軍再提升多過人上黎

直接搵肥普 簽埋大力臣 過來

so9 以前果10場波係真實力
以為福馬lin可以真係擔到大旗

見到果篇報導即刻笑撚左，講真由佢教多仔開始，佢都好似無咩亮眼既成績交到出黎

覺得佢同愛美麗差唔多
如果大家接受到愛美麗, 咪ok

嗰陣有hehe

高普真係有料 三季將猁打造成年輕冠軍球隊
同哥狗同lvl 分分有過之而無不及
成日話daddy係哥狗係冤家 其實佢同高普一時瑜亮
當年多仔無資源都年年同拜仁抗衡
而家猁咁既人腳起碼威多兩至三年

愛美麗都可以叫係歐霸專家，贏過好幾次歐霸，都叫有少少實績。但杜曹真係好似無咩亮眼wor
同埋佢係psg都好似無咩霸氣

摩狗皇馬之後已經回塘la
呢套野唔入流, 中下遊都識既泊大巴
車仔贏得1次英超都係靠世三好多場一箭定江山
之後散到排16

psg 上年打我地, 控傳都有既
不過psg 真係好難評, 佢地聯賽屈機, 體力容易保留打歐聯

P$G唔教來教濕9曼咩
人地今季仲想衝緊歐冠 要請都要下季喇
仲有唔該打包埋人地教練團 曼現有既真係唔合時宜

條友應該似去蝗疤
橫掂兩隊領隊都危危地

尋晚場波真係打得好 x 廢
真係廢唔係講笑
KEEP 住咁既水準真係聯賽榜下半版見

隊隊強隊都踢進攻足球, 仲有邊隊踢大巴防反

疤幾襯佢

應該要分:
唔識教進攻但因為搶分逼住進攻 vs 識教進攻

摩狗好明顯係前者
so9都差唔多

其實我唔明點解華維迪今時今日都仲可以教緊巴塞

呀進攻狂魔去左邊
說好的進攻呢…

冧得掂美欺

咁話哂都叫西甲冠軍, 係俾猁狗反cup同埋西班牙杯輸鳩埋華倫西亞難睇姐

前鋒華返去幫手啦

有冇手足波都廢事睇

運個波上前場都唔得
對面一個安達臣就做到

個沉淪期應該要好似猁咁沉返廿年
要擺啱心態先可以繼續睇落去
預咗年年爭頭六 好彩就有杯仔四強

同香港一樣, 再衰都要堅持落去
球員踢波, 各自努力, 一切由前場決定

人地禁區一控一射, 我地應該得greenwood 踢u隊果陣做到

普巴馬仔出唔返都唔使望

請多仔個法夫利或者紅牛拿高士文啦屌

有時望到係進攻時係邊路係有人數優勢，但都創造唔到空間去進攻都真係睇到人都灰埋

人地猁六連勝

我地六場贏得兩場

隊曼聯幾時先上返軌道

聯賽杯v92輸過俾mk dons, 摩佬輸俾derby
呢個禮拜要對Rochdale, 睇黎蘇b可以向前兩任領隊致敬

根本個陣垃鳩圾， 你估蘇b 真係識魔法咩， 現實啲啦曼聯，炒閪咗木狗再請技術總監，諗下未來5年點發展啦， 青訓同體能訓練設施又落後， 搵咁鳩多錢都係還債比金主。

冇所謂啦，對修仔都可以比人撳到開唔到龍門球，已經平常心去睇今年點柒

直接出哂青年軍去踢，輸左都帶咁柒

木狗識幫格拉沙搵錢, 根本唔會炒
現實啲啦曼迷....唉

俾你係格拉沙，會唔會願意放棄一隻識生金蛋既鵝

呢個真我曼只會一路柒落去

所以大家要擺買波衫+曼聯產品
直至木狗被炒

年年都唔住手買左件

當年係咪有班不滿格拉沙入主曼聯既曼聯球迷成立左隊波，好似叫曼市聯？依家好似仲打緊地區聯賽

United of Manchester

V92 Please back

現代係咪無乜成功領隊係踢前鋒/後衛出身?

好似教得到多數係中場/防中?

高普

高普印象中係前鋒出身，普捷天奴就係後衛出身。

同轟 熱狗 阿妓同得8分

高普踢波無乜人識
如果計出名既前鋒係咪無

琴晚踢到下遊水準咁

出名果D前鋒都好似教得麻麻地

雲巴士頓，奇連士文（佢教德國時幾好既），恩沙基

講到口都臭啦 球員技術層面唔夠班就要用體力去抗衡 靠走動去彌補不足

前場開始就要做迫搶明明係大勢所趨 除非你去到c7 世三美欺屁馬呢啲級數就話有例外啫 唔係的話根本無論你踢緊邊個位置都應該要知道如果自己係前場進攻球員，只要無球在腳就要開始做第一道防線去餓底咁去做迫搶 例子有丁力文尼沙拿

班大帝仍然當自己係十幾廿年前強隊心態 唔肯放低身段去試下新打法

仲衰過真。下遊球隊

前鋒大局觀不嬲比較差, 估攻中後場成功比例會高D

哥狗肥普施蒙尼都係防中/後衛
踢後場大局觀會好啲, 咁係咪要搵卡膠

蘇斯坐正後就咁

哥迪奧拿如果佢肯長留曼城，以曼城俾到佢既資源，真係可以稱霸10年都得

唔該唔好再j 上年連勝果段蜜月期
果段擺明係士氣波黎

so9 上任呢段時間，究竟有咩戰術上嘅改變？ 無！
場場都係擺十一個人上場玩自由發揮打個人戰
我阿嫲都識教啦咁樣教波法

重用幻幻唔係問題 但如果你戰術&打法上無改變過，根本你用老將同幻幻都唔會有太大分別，因為都係打緊自己波，而唔係整體咁去改革。

我覺得摩狗同朱經煒一樣命運，一定係到諗如果我依家先手臂延伸根本咩事都無

佢隊波同其他英超球隊跟本完全唔同層次

真
輸波真係冇問題 都輸咗咁多年
睇唔倒有咩進步有咩計劃先係大問題
到宜家都唔知隊波係想點踢

一早反so9架啦
又話進步緊

Daddy

出B隊都夠抽大部份英超隊
B隊應該輸猁, 熱55波, 贏硬阿車, 大炒曼聯

哥迪奧拿隊曼城最恐怖係佢成隊波既球員都好似融入哂哥迪奧拿既戰術系統咁

保守到咁真係無眼睇
輸4:2都好過2:0啦, 起碼叫入到波
轟件中堅戇鳩鳩派膠先大炒, 之後場均1球, 上場仲要1球都無

無話無左邊個唔得, 上季無kdb都一樣咁踢, 呢啲咪form囉
我地本身已經無form, 無埋普馬連靈光一閃都無埋, 得返英冠仔叫做有貨交

你令我諗起「你寧願轟轟烈烈咁輸，定係悶悶地咁贏」
以前係V92同摩連奴年代都仲可以講下呢句野，但依家就真係連悶悶地咁贏都講唔到出口

占士昨日完場前有一下千里走單騎，不過射左落網側。
我睇返果球另一個角度既慢鏡，到占士起腳果一刻，先有一個曼聯球員準備入禁區，占士係隊中少數有想贏波既決心既球員，但得佢一個係咁既話佢團火好快會熄。

呢球定馬達嗰球難撲啲？

計劃反而好清晰 戰術就真係冇乜進步
但要知道sob本身都唔係咩出色教練

呢球好似近啲同球速快啲

悶悶地咁贏又唔介意呀, 場場1:0一樣捧杯架
開季2勝2和2負, 除左轟派膠之外, 有邊場叫真係踢得好

重建 今季執後防 冬天執中場 下年執番隻正前
比小小時間呃住自己先

睇黎等唔到蘇b進化, 後年應該要執返隻領隊

如果唔係本身帶傷 尋日上半場福仔球單刀都夠on9啦

不過而家換人教都冇乜人 人都唔齊 左右翼加埋得james1件 真係邊個教都死
等執返齊少少啲人腳 先轉人教會好啲

其實都叫有逼搶防反 球員都算執行到
差在搶完唔識攻 陣地唔識攻
防守有d甩漏
雖然越講越多希望真係有d時間

同唔到林伯比 個邊個陣點都齊d 又踢開

麥佳依啲波要殺到啦其實

逼搶？
我見到既係縮到好後 俾人猜
人地個波回龍就唔逼

最後升garner 收番細緊 屌 唔夠人 升多兩個青訓啦
又可以開季啦

應該話前場反搶?

真係要睇化d 成半隊2線
就算以前成隊2線都仲有1線教頭廢蛇
呢家真係耐心等下 頭4就夠

呢球最後係咪起唔到腳

係 睇live睇到呆左
推波推到人前波後 修正唔到 end

好波梗係要一睇再睇

我以為佢想挑起個波過埋沖來果個防守球員,但衰左

以前黑碧都係一到禁區就離奇仆街，佢呢D就真係唔知做咩鳩

都冇啦 係咁易遮下事就縮

福頭個腦搞咩
一年比一年退化

其實靠呢d料既前鋒 真係唔好問點解成績差喇
好撚正常

似係想輕推多下輕到推唔到 變左人前波後

1場衰過1場 同埋馬迪逼唔到 比人逼就有

佢真係 同james爭左翼位算啦

呢下人地識兜底再出返黎已經贏左啦
曼陣中有邊識走呢啲波？冇。

肯跑就會逼到

其實佢真係唔需要搞咁多野，安安份份走位拉出空間，又或者捕下空間機會俾隊友俾到直線係做最finishing就得，唔好係咁將自己既缺點無限放大啦佢

對比james下半場果腳左腳射

撚羊發緊夢

佢踢翼咪就係永遠上腳 之後衝埋人堆

如果唔識佢
邊估到有前鋒單刀可以處理到咁

呢啲波俾馬仔右腳射網仔啦, 點會連腳都起唔到
馬仔仲要傷幾耐

最怕佢呢排踢得咁差，加埋球迷又係咁屌自己，之後佢就失哂信心，從此玩完

今次真係抵撚死
開季冇耐 福馬普傷哂
得返幻幻綠木 中場垃圾

你話冇錢買都算
屌你老母 洛蘭迪腿張開免簽都唔要
仲對現有陣容打丁

傻鳩福 比著馬仔右腳熨遠柱響袋
佢波

落難迪單野係抵屌 免費冇可能唔要
當軌既住烏咁做plan b咁幾好

要重建的話，其實要
1. 買番四五個有心踢嘅球員 唔使買貴嘢
起碼要個陣齊啲先
2. 投資返多啲落青訓度 學下車仔咁借啲青訓球員出去吸經
3. 將成個球會每一樣嘢徹底改革 減少商業元素 加入返爭標嘅決心

如果唔係就算買到班勁人返嚟，又好好彩有返一兩季好成績
都係會好快變返原狀收皮

起碼中龍先喇 屌佢老母 幾錢一星期啊條撚屌

傻鳩福 比著馬仔右腳熨遠柱響袋
佢波都射唔到［/quote]

成隊咁多年都可以無右翼

攻中長期績弱

先唔好講1同2，3果點絕對無可能

福都冇競爭
馬仔傷咗，綠木又未ready
福鳩嚟都有正選，又點會盡力踢好佢

左翼咪又係今季先有

傻鳩福冇得進步嫁喇 係咁多料 有價快賣
條撚樣踢翼咪又係廢 唔洗咁多幻想 最叻就係扮跑得快 幻想自己係百米飛人咁直沖底線

Rojo 打翼算啦

上年仲有人話續左會搞返好心態根本無關係
續左搞死曼聯就有份

佢理撚得你200k一星期袋袋平安

管理層完全為賺錢
唔理隊波死活
你賺錢無問題 你唔好干涉隊波
依家搞到隊波不似人形
再冇成績遲早破產落英冠

叫有馬仔既

廢p 廢Lin 馬達
有排你捱
得罪講句 去中遊都未必有正選

想屌羊 但係事實一早證明佢打唔倒閘
冇後備左閘 梳一傷就收皮

好快就做文員

福呢d一早要外借 外借掂就用 唔得就賣
一黎就踢正選又著十號搞到佢心雄哂 又射下罰球又十二碼
好似Lin果d借左幾季都冇料到就一早要放棄 車隻Abraham都上季去左維拉今季收返幾成功

據意大利《米蘭體育報》報道，國際米蘭前鋒盧卡古賽後批評隊友表現，認為隊友冇做到教練干地嘅戰術安排，矛頭更直指克羅地亞中場波索域，鬧佢喺中場多次輕易失去控球權。
本來氣氛都相當平靜，但波索域反擊盧卡古同樣踢得差，喺前線「錯失入球機會」後，兩人就愈講愈激動，更一度衝前「面貼面」互爆幾乎講手，火藥味極重，好在阿歷斯山齊士及時拉開老友盧卡古，門將漢丹洛域亦都拉走波索域，消息指兩人雖然被隊友分開，但都最後都冇作出和解。

好老實佢唔啱打左翼啦 佢都係啱做最後一腳個啲角色

福lin呢啲毒瘤要清

隊波有11個人周薪係六位數字，但講真佢地有幾多個既表現係對得住佢份堂

馬達原來咁高人工

福狗呢啲場場睇佢cup大位比人搶 明明唔work都係咁做 完全唔識反省
由原本對佢好失望到宜家好洩氣
基本上呢個心情就係呢幾季睇曼聯嘅感受
連狗打中間 右翼長期冇人 明明唔work都照做

awb竟然得咁少

冇計
曼聯唔知係冇錢定係唔識搞轉會談判
洗咁多錢都未砌到隊陣容齊全嘅波出嚟
要搵青訓救亡
最後浪費咗班青訓球員嘅潛力
明明佢哋可以出去學下其他隊嘅現代足球
最後就留喺曼聯學返嗰套令到曼聯沉淪咁多年嘅大帝心態
一齊攬炒

冇好表現都有得加薪續約
個個揸住份肥約鳩踢

20萬周薪，邊個會接貨

講真佢地D合約都唔係按表現去厘定人工既調整幅度既，好似宗師咁，傷多過踢都有得續約加薪

英撚要加30%

講過好多次外借係年青球員成長必經階段
夾硬留低拔苗助長百害而無一利
係有班人成日話驚借左出去冇回頭

借都睇借去咩隊，其實最理想係借去英冠，借去D球賽風格完全唔同既聯賽對個年青球員返返球會既發展幫助其實唔係好大，咁樣既只會比留係母會多左上陣時間

諗返起呢球

現有陣容真係要靠馬仔踢正前
靠福狗食得屎

Gary Neville " You look at that spend, over the last six or seven years, of £900m - just a little less than Manchester City - and this is what they've ended up with? It’s incredible. 900 million pounds is a hell of a lot of money to have no centre forwards.

洗左9億到最後竟然一個正前鋒都無

福頭200k憑咩
麥湯得咁10k咁少…

講真如果個小將係有能力有潛力
大把英超中下游/英冠隊爭住要啦

Jones唔係上年續果陣係120K 咩

點止，可能好似奧度爾咁連歐洲大會都想要

可能個表有少少唔update, 但我見佢連ddg最新份約都update左

所以真係痴撚線
無表現，但為左驚比人搶，200K 續件垃圾
屌你老母15球都未入過，100K＋Bouns 真係頂哂龍

冬天抬價賣普巴俾拖舟
再用筆錢換SMS同rice，加個前鋒
下年先再買sancho, maddison

tuanzebe借去維拉打正選仲有得跟terry學野
呢種外借根本先幫到年青球員
而唔係一野推佢上一隊要擔大旗
chong gomes甚至greenwood我覺得其實都係出去浸下好d
除非你隊中有個大佬管得掂
唔係就會好似福呢種肥西走咗之後自我膨脹到而家一pat屎

我想講mount 前年已經係荷甲球隊MVP
Abraham2季英冠射手前幾
LAMPARD上年教英冠 所以觀察到
其實 真係唔會好似曼聯咁1場出完 吹大左就死用

同埋車路士玩呢種魚翁撒網式外借玩左好多年
有個外號新卡卡既皮亞桑，借到今時今既都好似未係一隊上陣過

mount踢過一季荷甲一季英冠正選
tammy直頭前年踢緊仲係英超既雞湯正選
tomori都踢咗兩季英冠正選
笑人地出足3寶但人地3寶實戰經驗一定充足過你而家ching gomes greenwood好多

無啦，比D 領隊同木狗搞死左曼聯

Hehe平果陣又唔早續
DDG 次次拖約明顯回塘都Double人工
Jones 傷都唔見人又續
Ford未證明自己已經200K
山狗都廢事講
下個普巴話要全隊最高，唔計山狗，都要高過DDG 起碼400K

講真攬炒清哂所有100K以上無表現既人先再講

請拖舟過黎好過啦

好似果時J仔同P仔借去多蒙特同華西其實對佢返一隊爭正選跟本無幫助。

叫過做新卡卡既好似全部收晒皮

佢似想做feint多d
不過冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

外借都唔掂，即係唔掂囉
咁多92 一代咩
2000年都無幾多個青訓直接上到位啦，頂多2線幫下腳

James果下同人平排跑都識食內線位仲要射到波
一億福射唔起真係奇怪

福呢下本身贏幾個身位
其實正常前鋒應該輕鬆搞掂10號，200K

馬左腳都識轟

心諗及乜撚野 用左腳射唔中都無咁嬲

福狗隻左腳分分鍾廢過街場

呢排睇fb live 已經心情唔好， 出街又度度都藍屍封站黑景TG...根本冇心情睇濕鳩曼

同埋呢幾年都見到木狗同美國佬根本冇方針重建隊波， 我都開始戎睇曼聯， 由佢沉淪

走左之後好有火

記得前年係雞湯射死過我地

呢球好快喎

柏基達？
Joao Felix?
呢兩件最新嘅新卡卡

有冇搞撚錯
睇LIVE真係會屌死福頭

尋晚睇到發老脾

蘇狗躝

上場對Axxxx直頭要扔爆mon
金剛棒我唔貼喇

第二場 控都唔控 左腳轟網頂真係O咀

宜家根本就係將d唔夠班嘅青訓夾硬推上正選 真係無眼睇

對astana起碼射得出 雖然射落人地個龍到
呢球咁既機會竟然可以射唔出好心收山啦

公海post見到疤狗場波有人嗌光復香港, 仲要收埋音落官方highlight

就算呢腳右腳畀人封 都試下左腳射呀

c 朗成日係呢d位都左腳射入 咁鍾意扮c朗 學d唔學d 剩係學埋d無必要嘅嘢

群多d連加特好快要踢港超

木狗躝

車青訓梗係勁, 違規買人地D幻幻買到俾人罰唔俾買人

巴打買左咩位置
我坐山頂角落頭

由球隊大方向方針 (用咩領隊) 到每次點樣去續人, 真係俾木狗為首既管理層玩死

最近d po無左開頭先LINK同Q&A \
想問多次印波衫係咪推介N7?

DDG 看死曼聯 一定續佢 咪拖到最後先續

人哋好似第一年玩青訓
之前啲潛力青訓，好似渣古咁，全部拎黎賣

No.7

Joao felix我第一次見佢個名畀人叫新卡卡 近排變左新c朗都唔知做乜鳩

木狗優先續jones 都5用舊錢加錢續hehe已經r曬頭
上年踢得最順個期就係3中場靠hehe係後面幫普巴執屎解放普巴上去進攻 依家隊波條中場線跟本冇人做到以前hehe既工作（運波上前 中場掃蕩）

呢度有班撚屌話Hehe貪錢吖嘛
宜家大家咪知值唔值囉

thanks bro

樣似卡卡
葡萄牙人

Piazon又俾車借咗出去，睇怕佢都係雷聲大、雨點小

個個國家最好波個件都係叫美斯架啦
真係踢法似咩

Hehe要求200k就續 但木狗5肯比
之後PSG開350k 大佬我係hehe都5留啦
最好笑係之後200k續福頭

不過咁 我認同唔應該叫新牙朗
叫返新卡卡咪好

唔係似阿古路咩

樣似阿古路
踢法似卡卡
地位似牙朗

200k 都好似差不多last min 木狗先出offer (我懷疑係唔係200k 定重少d)
不過而家講咩都冇意思

如果好似白lin 上星期case咁 一早攪, hehe 應該肯十幾萬會簽

5乜鳩？U汪岩你多啲

7仔同ball3shop都係曼迷老細
而且手勢唔錯
去開呢兩間

我岩岩睇佢地hp 好似無咩有AWB揀

我諗hehe最大既問題係佢單官司

傳杜曹屌帥好過啦

最大係遲續
人地諗住走先留人

反he果班同五毛無分別
過左一陣就帶風向
明明係bbc出左psg要木狗先傾約

屌帥咪又摩狗足球

屌你咩五毛
靴里拉要去巴黎掘金咪有佢，但班迷靴狗講到真曼真曼咁，就好撚嘔心

就算當年買潛力新星，好多都已經係球壇有返咁上下地位
夏世三，KDB, 沙拿， 渣古呢堆

咁即係同果時迪維斯差不多情況？

咪撚再亂換教頭啦
木狗次次都用教頭問題做借口開脫

接近啦
但tevez個agent 鬼，westham 中過伏

Hehe 無可能free 先續
又唔見lin ford martial DDG 最後半年先傾
因為木狗心目中hehe 同mata 一樣唔續都得

我同巴打睇法差唔多 換帥都係解決唔到個問題 你管理層一日搵個唔識波的 用咩教練都係屎

今獲嘢一定唔關蘇b 事， 屌人地替工既姐， 屌你老母木狗冇遠見唔撚識想搵代罰羔羊， 一定要屌撚死木狗

一日重係木狗獨攬大權, 一日都唔會有運行

木狗=特首
唔炒佢搵個有公信力既人
再做乜都死

我係hehe都會想走啦，先唔好講錢，唔到最後一刻都唔傾續約，仲要當PSG真係同hehe傾先開約俾人，咁即係有幾重視佢？覺得hehe唔會有球會想簽佢所以先拖到最後一刻傾？

佢一日唔放權專心搵錢 曼聯都唔會有運行

淨係知木狗對其他”星”好早傾

真曼使唔撚使貼埋錢嚟踢先係真曼?

獨立調查活華特把持轉會事務

連登仔要球員跪低求曼聯俾佢貼錢留低先叫真曼
睇下呢季條中場無左佢一無埋普巴就一pat屎咁

貪錢都好過你呢D撐lin嘅假曼

咪係，成隊波有邊個係真曼？
高薪低能英撚？
定係0.012%串鳩球迷嗰兩條撚屌？

衰撚過黑碧
屌你老母

笑死，迷lin就假曼
完全不合邏輯

agger
hehe咁撚專業
咁都有人反

咪理D 迷lin 啦
擺明引戰

寧願200k/300續個有用既，好過出100k左右人工嗰幾條蛋散

用屎忽睇波
用0.012%嚟寸球迷就撐
有呢d垃圾球迷真係墮落

畑Ching 又被私了

無真曼唔緊要，但格硬將靴里拉升做真曼，然後人哋要去掘金，被人大巴大巴咁打面就好好笑

踢好波俾人盲反都話，踢到pair屎咁都仲要串真係無眼睇

對我黎講落場搏盡，表現對得住份人工就係真曼，而唔係要underpaid囉

早抖啦傻閪

狗餅又勇武

大家咪理隻引戰狗啦
根據唔係想討論

理性討論

點解可以話福頭唔博盡
他是個腦出問題而唔係心態

有邊句有錯
事實係靴里拉要掘金唔續約

冇人帶佢行啱嘅方向

你反埋he囉柒頭
對隊波有利嗰個少少嘢傾唔埋都屌人貪錢
0g0a冇貢獻嗰個0.012%就盲撐到底

話你唔係假曼真係侮辱大家智慧

要開始定死他係場上做咩
周身刀無張利

咁不如講下係你眼中邊個先係真曼？

炒撚左個咩刷keane先啦

踢咁多年攞緊7皮野
咁都要被人屌
真係義工先合理

你肯定佢係周身刀？

佢係國家隊咪幾好 踢邊

P仔已經係咁，睇落好似幾個位踢到，實際無個位勁

未磨好嘅刀都係刀
係砍唔死人咁解

無咪無，點解一定要有

其實除左新個3件
有邊個你地仲覺得佢踢一隊係有表現
所以都無野好嘈
成隊波都係廢既

他吔撚花招都想用
但個腦又跟唔切隻腳

其實我比較有興趣想知，究竟So9同隊波訓練d乜？

成隊波d默契走位欠奉，走左位ge又唔pass，其他就碌木咁

記得尋晚有球馬迪帶波到右邊，前面有1個走位，佢又唔傳，其他人就齋睇，結果馬迪死扭番中間，俾人波就偷埋

ching成日講ge form, 我覺得最基本應該1邊出波，1個搶點、1個尾柱、1個後上。
當然你有時間就話睇定先出，咁你俾人迫緊ge情況，係咪應該定番個練習開ge位嚟出（例：12碼位偏近柱），但曼呢方面係零

發現曼聯因為憎大陸
所以唔想再有big6
自動退出 得返big5

淨係講搶點 都想死

希望福唔好咁快就迷失，信心都冇埋，難得出到個青訓前鋒踢一隊，真係唔希望佢係一閃即逝既流星

撐親lin個班傻閪都係中意踩低人抬高件垃圾
瘋狂攻擊mata hehe ddg等球員 從而令自己舒服啲
完全係社會中啲低等毒撚 成日要借踩人等自己唔好咁自卑

咁你不如講下點先叫真曼

p 個人技術係唔錯
但係一落場踢英超好似樣樣都差緊d

一年爆一次，到年尾都未爆既麻煩1月自己申請離隊

狀態低迷就要反既話，咁你仲話自己係曼迷？

其實佢踢邊路好似冇咩用

決定太慢，英超一拎波就俾人拍甩，
我都係覺得西甲啱佢多啲

p仔琴日兩個killing pass wo

踢邊無部度落唔到底出波無用，佢又唔係內切型邊路球員

每個球員真係要定位先會勁
除非你想做萬金油 但唔會係勁 通常做後備/輪換
你都唔會叫sancho打正前啦

要做多d 他下半場企返入d中間有威脅造到

慢真係佢既致命傷

入左中間又變番同Mata 撞位 右路真空

其實不如直接問佢，其實迷lin D咩？

人板：艾夫拿

近4位曼聯主帥上任後頭27場聯賽成績

千古奇冤 13勝6和8負 入43失31 45分
雲高爾 14勝8和5負 入44失26 50分
Daddy 14勝10和3負 入42失23 52分
Sob 14勝6和7負 入44失31 48分

真係一鳩模一樣

下半場右邊AWB是多咗空間出波
不過他進攻好raw

其實真是咪出mata
他已經跟唔上隻速率
出dalot或greenwood拉邊會好多

Mata 今年退化同Matic一樣
突然一個大Drop…

p仔改踢中場中吧啦，佢得傳球可以J下，咁嘅速度真係搞唔掂。但蘇狗又係好笑，上年都識推dalot打右翼位，dalot係咪今季冇幫蘇狗含撚。

Mata已經唔係2年前後備入替可以係咁建功嘅球員，真心覺得尋日應該早啲出gomes。

另外好多無謂傳失，傳出界。

So9 38場後低過耶子

理由？

大碌係傷左

周中果個who來

Dalot唔係傷左咩?

講真，依家比賽既速率咁高，P仔既速率咁低真係好難生存

周中踢咗歐霸呀，但無news話有再傷。可能啱啱復出唔畀佢踢咁多啦

Jose Mourinho predicts where Manchester United will finish in the Premier League this season

叫做好過lin
一場有1,2下斬到哂位

尋晚傻西福拉傷, 之後影到LIN 準備換衫落場, 已經估到唔會追到.

儲夠氣12月carry我曼.....護級

咁又有得賴佢？
客串打前鋒，無表現都正常呀

大家幫手簽左佢啦
要中国還錢, 唔還錢就放棄香港統治
爭5千咋

其實究竟lin有咩咁吸引你去迷佢呢？
定還是你純粹睇唔過眼咁多人屌佢

淨係佢一腳絕殺水晶宮已經要迷十年啦

摩佬同堅尼灰到

睇到問題 但解決唔到

摩狗又冇咁鐘意我曼呀

如果daddy返嚟做加埋keane 做助教有冇得諗

肯定未到聖誕就打交

成隊轉打mma

好想睇keane係場邊屌鳩普巴

反普去晒邊
又話無普巴隊波會勁啲嘅

不如解決左木狗先啦
佢打完交有火花又冇所謂

魔性澎湃

一鳩拍落福頭到

獅鳥

幫幫手死全家唔好獻世啦

打柒廢連

我錯

長期養傷

我地成隊波真係小咗個熱血隊長
大大力咁屌醒隊友

咁你幾時死

望下加度素教AC米蘭搞成點先啦

拿拿拿…無話有普巴唔會勁左
但事實佢拖慢左進攻

ching覺得佢近9個月有邊場係有表現

有佢一樣2和1負

係 琴晚啲進攻好撚爽

昨晚有攻過?

唔關事, 我講緊係16歲前違規掘番黎個D, 車係好誇張咁係全世界度大規模掘人, 但英超明文規定 只係俾掘球會1.5小時車程嘅細路

你講個D 大部份去車個陣都唔係幻幻ga喇
夏世三: 21歲
KDB: 21歲
沙拿: 22歲
渣古: 18歲

買多幾個好似占士咁有決心既吧啦

唔想再講呢班波

好多問題顯然而見

管理層係個好大問題

理波人腳又係好大問題

仆街無正右翼

中間走HEHE又填

前鋒選擇咁少又唔補強

Anyway 呢班後生都係有排操

我幾肯定占士麥湯好快殘
得佢兩個踢又chur到咁盡

仲有awb

希望係我錯覺, 呢幾場佢冇咁sharp

一來有傷二來開始了解曼聯文化就係hea

佢係防守到呀。
但之後果d 清波解圍大腳斬上都睇到眼都突埋，
好好咁用下波好難咩？？？
琴晚到awb 腳之後下下都亂黎。 從來唔會想去用波...

有冇人理性分析下我哋尋日輸咩？

其實晶宮果斛佢已經係咁踢.. 不過前面有ZAHA 自由發揮

廢囉

冇隊形，冇默契，冇走位，部份球員完全唔識用波，手騰腳震，搓過半場都難，點夠人攻

咁要斬掉重練先得

理性

理性

廢囉on9

老細CEO領隊球員都唔掂，仲可以點理性

出費特 同洛河 都好過看馬迪 同 撚羊 打正選
馬達後備出 下場正選出天使 和綠木
大陸仔 打右翼

狠心D 大手換走 打得差的球員

唉，同香港一撚樣
曼迷前世做咗啲乜要墜落到咁

真心覺曼聯同香港一樣

格拉沙 = 中共
木狗 = 林奠
蘇狗 = 一哥
福狗 = 速龍

溫布萊之子都咸豐年之前既事啦

佢同垃圾福一樣一年沉過一年

無得救架喇

長命過你

周中聯賽杯輸，之後打阿再輸，我曼輕鬆三連敗

南台近西偏低位
到時約埋一齊拎簽名

對阿 輸左9成啦 除非人地自爆

好似疤狗場波咁大叫光復香港啦

其實呢幾年黎曼迷成日講要斬掉重練，有冇諗過而家蘇sir 正正就係做緊呢樣野

佢理念就係打前場逼搶+後場開始組織，所以一上任就"斬掉"爆炸，暑假再斬渣古 山神 屎波

佢斬個d 並唔係最垃圾個d ，而係唔岩佢"重練" 個d 球員

"斬掉"完就"重練"，由摩佬拿手嘅 縮後+長傳急攻，"重練"成完全相反嘅 壓前+overload邊線小範圍配合，字面睇已經知係大工程，兩者無論體能上，技術要求上，走位配合上 都有極大分別，可想而知，呢個改革係唔會一時三刻可以做到

"斬掉"好快，"重練"好難，如果每次有少少挫折就再斬掉，我諗成世都唔會有重練到嘅一刻

而家係斬掉唔練

巴打留個tg
夜晚10點完場會有機攞到簽名？
我見親啲人都係下午場然後企晒係到等

練完效果唔好 同 唔練 係兩回事

你如果覺得蘇sir 戰術上同摩佬 v92一樣我都冇野好講

對修頓對西咸踢到咁有咩分別

有咩戰術
戰術大師解釋下

其實呢幾年我曼真係有過戰術咩？

啲語氣真係似曾相識

文盲？

暴聯d前場

戰術上有分別

效果上可以冇分別

係唔係唔簡單嘅concept 都唔明

有戰術都唔係一時三刻練得出 令效果有分別

你估打FIFA 郁下碌棍 成隊就識high press?

但有個人覺得前鋒得2個都夠踢先好笑

咩兩個呀 三個架

其實蘇帥季前個記者會都自爆晒啦
問題係到而家都見唔到呢幾方面有進步

第一話想學曼城利記多啲前場逼搶
但踢出黎毫無默契比人猜幾下就散
防線又冇適當壓前導致中門大開
呢場更加見唔到逼搶（可能同歐霸有關）

第二話想由後場開始組織增加控球
不過心水清都知而家後面猜幾下就一腳踢上去
冇普巴連攞穩個波抖下氣嘅機會都冇

你可以話重練需要好多時間同成本
但我唔覺得呢隊曼聯會有咁嘅耐性同能耐

呢個情況愈睇愈似V92

V92都有廢老虎 迪屁 馬 肥西 同福頭 做到前鋒呀

咪玩啦，v92 9差同摩9個d係睇得出佢想點，一個悶一個執行唔到，但sob真係連最基本既效果都睇唔到，如果咁都叫有練，佢返挪威算吧啦，唔夠班就唔夠班

P. S. 延伸出去講少少
蘇帥啲戰術其實有少少自相矛盾
一方面進攻想利用前面幾隻快馬換位製造空間
另一方面防守又想佢地喺前面打逼搶
但好多時攻嗰陣換完位已經亂晒

相反哥帥好嚴謹限制每個球員佔用嘅空間
就係咁先令佢套快速逼搶行得通

Yes
V92同摩狗係有樣嘢想做 但係因為種種原因 所以執行唔倒
我仲未睇到Sob想做咩
有啲人話睇到佢想逼搶 但係我真係睇唔到
反擊亦都做唔到 上場有一球 麥湯打反擊 前面三個企哂喺中間 跟住麥湯遲遲都唔傳 搞到失咗 睇到眼都凸埋

點睇都係雲蛇醉勁

一日未請到director一日都唔好開大水喉買人
一陣又買fred matic 之流真係唔得掂

摩daddy三冠

依個咪係摩9害人不淺，比錢佢買人浪費左幾多

我覺得雲蛇有為過隊波、未來
摩狗過去現在未來都係為自己，輸波屌球會

成班友想迫但係無體力無默契
依家隊波夠搏，但係各有各踢

麥湯上場真係踢得差，交波慢，
邊線空晒都唔傳

但係我覺得摩話福唔啱踢正前一樣on9，
佢用福拉邊咪又係柒柒下

條友次次都出嚟死撐
柒福又死撐
成隊波柒又死撐

Expected goal

斬掉重煉依啲Term
真係代代領隊嘅死忠都會拋出嚟

鳩黎嫁啦佢都係，
鳩換，鳩陣，鳩用，鳩撐，乜都鳩

冇矛盾，兩個phase 黎

前場一失波就靠前面幾個逼搶

逼搶失敗中場回防，前場快馬留前等反擊

同前兩年嘅利差唔多

講緊邊個

我地嘅標準
由重奪英超
變爭標分子
再變到今年爭前四
然後下年可能要變到爭Big Six

乜你覺得今年係爭前四咩

有唔同意咪討論下，單單打打做乜啫

明明係反蘇提斬掉重練先

保6都難

究竟咩人先會仲認為今年so9可以爭4
佢收皮果陣係上半版當佢贏

下場聯賽有機會贏波既可能要去到11月10號

摩佬屌球會d乜？

Hi迷摩，唔記得左佢16強出局之後講咩？

根本就係 要form有form 要青訓有青訓

我覺得v92其實值得多少少時間 起碼比多一年佢 果陣季尾 開始見到有d進步咁 點知就炒左佢

其實有巴打話轉咗踢迫搶係有既，勉強有囉
好多時係迫搶對面10分鐘左右之後就無哂
佢又唔係留力一段段迫喎
通常係開波早段迫一陣，然後就無喇

2019年全球反蘇運動：迫使蘇狗撤出英格蘭西北區

蘇狗:我間屋重係到喎

戰術就一定有練過啦
之前正選未傷嗰陣
一開波頭二十分鐘都踢得幾好
係之後一亂一冇氣就即刻變返靠自己冇teamwork

雲蛇都幾慘
木狗一路都話支持佢，等佢拎完FA Cup，雲蛇以為自己有多年，點知突然炒左佢

反蘇運動呀，依家燒埋佢間屋企仲得

高層見到d球員開始同v92搞對抗唔對路咪炒囉 根本要對付高位迫搶就只有9猜 如果你無凌駕於對手同佢鬥攻既能力
之後摩佬又係咁 班球員一唔高興又炒
So9睇怕應該都係PSG之後得罪班大少而家又俾班友搞

v92季中班友作作地反, 到季尾已經調解左拎埋FA CUP
前4係輸畀西咸個場盲自爆

我唔覺得依家班球員想搞鳩蘇蛇 係蘇蛇由頭到尾都冇威望食得住班友

因為冇歐聯所以炒V92

班友有錢到根本唔會理so9

SO逼咁快要炒

起碼唔會完全服So9先喇
大家一齊交行貨唔出力

點解唔可以承認係能力有限

we are getting there

講戰術So9肯定唔係執戰術個個 佢最多俾個方向出來
對曼聯戰術來講我相信費倫同麥堅拿影響仲大
佢管唔掂隊波咁其實都可以講係能力有限既
可能連勝個段真係班友想威俾摩佬睇先出盡奶力踢而唔係So9教得掂

戰術就係一有波係手，就交比普巴造，得一個發動點係人都知點mark，仲要班大帝永遠行行企企，好多時普巴係焗住要妹，妹甩失波，跟手和波輸波球迷就屌尻普巴，睇都反眼，當局者應該仲難受

蘇b 冇戰術就預撚咗， 屌成班曼迷嗰時未又係日J夜J 唱ole is at the wheel

木狗未捉正大家心理升正佢加哂形象分， 結果加陣未知其實搵老襯食死貓， 隊波冇錢課金ga la, 輸撚咗就蘇狗囉， 關我撚事。

點會冇？福仔打翼去左佔中 人地隻右閘咪冇人逼囉
有時switch wing又係 由攻轉守個transition非常差
人地利記分工一樣好清晰 左文尼中費明奴右沙拿

再度回味

曼聯真正禍根！怒叫鍾斯收聲

木狗真係on99

耶莫蘭高打開紀錄後，當地電視台畫面去到觀眾席，睇到中堅菲爾鍾斯同後備門將李爾格蘭並排而坐，鍾斯見到隊波唔對路，口噏噏講勁多嘢，從神情睇到佢係好勞氣，明顯係對班波勁唔滿意。坐喺佢前面嘅艾活華特聽到眉頭皺晒，開頭都由得佢講，但最後都忍唔住轉身怒叫鍾斯收聲，鍾斯當然勁冇癮

做乜9

0.012 的單刀

屌 呢球比陳7 我估佢都會中龍啦

V92

呢球真係o一個嘴
都無預佢入，諗佢都係一野ban落去龍門個身到
點知連起腳都做唔到

趁而家仲有價賣咗福狗佢啦
比佢踢多兩年變welbeck

最慘係福狗走左去左路，根本冇入禁區。
p仔傳中有一手又唔做波比佢k角位斬
都唔好諗住叫蘇狗執form
起碼搵個戰術啱球員特點踢都做唔到
屌

welbeck都好過佢，起碼識配合
條友成隻牛咁淨係識衝

黑B咩隊友，福頭咩隊友呀

最聯不射男

又嚟新不如舊

Fifa20仲有9個字

話時話 曼聯無左季初影隊相傳統？

V92而家唔多見叫春巴 doo唔知咩果個巴打

好耐無見過D清

唔會有咩事呀

我都係 準備開追悼會

解釋下有咩戰術
你當我文盲 咩都唔知

唔好講個幾句野 就係所謂戰術
宜加完全唔覺呢隊波有做到
唔好講小組配合
係無普巴下
中場搵人HOLD到個波再放到個波上去攻 已經好好
高普 1年唔夠已經有野睇
呢隊曼從蘇SIR接手到宜加已經唔止半年 我睇唔到有咩小組配合
連所謂既進攻都睇唔到有咩特別

Doodle

可能搵到女唔使再上黎叫春

sob都冇帶過強隊
係要俾啲學費預咗要耐啲先做到嘢
而家對波組隊方向都叫有啲希望啦

咁小妹點算

都話有戰術唔代表一時三刻可以練得好
冇戰術所以踢得唔好 唔代表踢得唔好就一定冇戰術
我知垃圾曼係踢得廢，但唔代表係冇戰術ga 喎
唔可以關傷兵事？運氣？默契？個人技術？體能？
點解咁簡單嘅logic 講極都可以唔明

第二，高普上手係羅渣士，佢本身已經係崇尚進攻同控球在腳嘅教練
你睇佢教史雲斯都知，個陣俾人形容為英超巴塞
由此可見，本身利班波技術風格 同高普嘅壓迫踢法大同小異，接手梗係快d有效果睇到
上季摩佬仲係打緊兩翼落到閘位，兩閘收入禁區，一有波就轟上去俾lkk 去哨 嘅19世紀足球，客觀咁講，班波需要多d時間去改去練 係咪情有可原？

又吹到買Kai Havertz

其實個別睇每個球員
得Martial, Pogba, DDG係有能力踢到所謂big 6嘅另外5隊
根本福, Lin, 羊, 麥湯, P 呢啲全部中下游料
踢出中下遊水準係正常

個人覺得比多少少時間蘇帥會好啲, 反正換邊個都一𨳊樣
因為骨幹都係無變, 一樣係唔識走位嘅福, Lin
無overlap能力嘅兩閘
得普巴有推進有能力控波嘅中場

根本簽錯Wan Bissaka 雖然佢單對單防守極好
但曼聯需要嘅, 係一個可以carry右路進攻嘅人
簽Cancelo 先係正確選擇, 不過曼聯都無唒吸引力
可能踢343用P打右翼衛會係出路嘅, 起碼多少少空間用波

Mason Greenwood has received a five year contract offer from #mufc. He's ready to accept and wants to stay #mulive [@FabrizioRomano]

Solskjær retains the full support of the #mufc hierarchy. Ed Woodward is convinced he is turning the club around and is prepared to take the pain of another difficult season as he thinks the project will reap it's reward #mulive [telegraph]
木仔仲有耐性過你哋

壇蘇州屎佢搞出嚟嘅

雲蛇

佢知唔知自己都係一個問題

你都on9既，打堆字出來就話有就有，話係就係，咁同777有乜分別，你覺得你自己係邊個

話說 Q&A提及過其中一個可以買波飛嘅途徑 - Thomas Cook 旅行社破左產
其中佢地最大單一股東係復星集團⋯ 狼隊個老細

SoB隨時無啦啦俾人炒咗都唔知咩事

多數歐霸出局+confirm無前四就炒

Awb助攻我唔覺得有大家所想像咁差
問題隊波根本做唔到空位
分到過去awb到都俾人睇到實甚至1打2
又冇右翼幫佢手
想做個簡單onetwo或者overlap都難
睇車對利azp都唔係助攻強果d閘
但人地做到好多空位俾佢後上

其實有幾下佢底線㩒地波出來個位幾好
不過曼無人攝位

其實要閘overlap出波
跟本呢D指示要做就做到
唔係D咩有冇默契嘅問題

而家進攻根本就係freestyle

得罪講句，我睇daddy根本係睇餸食飯，唔鳩斬比lkk根本連波都運唔到上去。
咪撚同我講佢唔識教，sob比佢半季+個summer隊波都係一鳩樣，根本就係中前場成班都唔夠質素。

以sob既功力點教 人腳都唔齊
安76呢啲即食既都教唔掂啦

人腳級數真係唔夠
好多人係未夠班
福仔 P仔 麥湯 占士

唔係掛
佢成日有空位都唔敢出波囉
佢防守真係世界級 但進攻有排練 或者可以比隻勁右翼佢專心守

隨時歐聯分組跌左隊國米落歐霸都頭痕

福仔好明顯係自己故步自封
P仔能力有限
麥湯同占士要佢做到嘅嘢根本就係格硬嚟
特別係麥湯 依幾場佢喺中場已經好努力逼搶同帶生個波 但隔離嘅人真係太垃圾
出馬迪就係為咗打多個中堅咁滯 但輸第一球佢完全無逼 佢契爺摩佬都屌佢

國米好垃圾喎
意甲真係不能作準 祖記拿坡利除外

而家自已咩身世先得架

你自己睇吓 除咗啱啱嗰場AC比佢更垃圾之外 真係無嘢驚
如果輸返比LKK山狗 唔炒Sob都引咎辭職啦

狼隊超市

抵啦狼狗

蘇b又話踢進攻足球，而家算唔算係踢緊進攻足球

上場有攻過咩

復星邊有咁易比你拉低

就係想問係唔係已經踢緊，見場場都係攻一陣就守

有邊隊可以攻足九十分鐘
鏝猁都唔得啦

sob臨場都未夠班啦
冇人知道要比幾多時間佢浸
我驚佢捱唔到聖誕渣

但我地數埋都唔知有冇攻到10分鐘

復星已經使左4億5鎊, 唔肯再科水先清盤
今年連一帶一路都開始收皮, 睇黎支國真係關水喉防走資
貿易戰搞到焦頭爛額, 剩係靠內需根本養唔到十幾億人

人地猁鏝打中下遊真係可以攻足大部分時間，我曼打中下遊谷一段就比人㩒住踢

淪落到對面唔派膠/送12碼就入唔到波

呢兩隊攻完放慢一陣再攻過
有人控制中場節奏
我地攻一陣之後就比返人主導成場
唔知係咪進攻方面太易比人習慣

等睇狼狗收皮

我哋班大帝成班企定定
又唔迎波
有D球員連傳波都有問題

狼隊U23簽隻支那浚舊黑氣石, 抵撚死啦

唔好講咁多 即刻執番件Neves先

咁西咸又唔算中下遊嘅..
我哋全場㩒住聖人踢嫁 不過人哋一球搞掂我哋

無錯
英超個U23 reserve 邊度練到兵
james wilson reserve team 都好勁啦
根本就要好似車仔咁大批量外借

我係季前屌過好幾次呢幾年曼聯問題係攻都攻唔到上去
令到後防受壓嚴重 先放大防守問題
歸根究柢 都係要解決中前場問題
屌你老味 右翼幾年無人 都可以接受到
然後前鋒靠個on9福 仲有對個17歲細路期望過大同過急
中場走左herrera 又唔買過個
上年蘇B 開始黎料 D人成日話因為續約
關咩事 明明就係谷得太勁
herrera又傷左 然後開始鬧出不續約新聞
當然蘇B 我都無咩期望
但個核心問題都係條死仆街木
一日有佢 一日都無好運行

Solskjaer "Hopefully Mason and Anthony will be back for definitely Arsenal, hopefully one of them against Rochdale."

Solskjaer also expects to be able to welcome Paul Pogba back into his midfield against Rochdale.

快啲返黎啦, 蘇B就黎自己落場架喇

核心問題係格拉沙，冇心搞好球會，剩係借曼賺錢幫佢填數

有得攻你估佢唔想攻咩，依家連運個波上三閘線都咁困難，點攻

話說有冇update拉車傷幾耐

咁平時訓練練咩，運個波上去都做唔到

外借都要睇有冇人想要既，借左出去佢又冇得出趁既話其實對佢成長無幫助。

所以其實借去英冠/英甲係最好，因為聯賽既特質差不多，但確保借出去既球員有穩定上陣時間係好重要

Frederico de
Paula Santos
邊個黎 ?

廢特

Fred

我真係想感受下21歲就搵二百幾萬一個禮拜既感覺

傷耐啲畀條撚樣反省下

唔夠氣壓住對手來攻 不過吊頸都要透下氣
我唔信有一隊可以壓足90分鐘來踢

訓練既時候自己人同自己人演練 有幾壓迫先得架 大部分都無迫搶個種意識
一到比賽唔同強度就收皮

麥瓜個數咁怪既 好似fifa用曬d預算咁

垃圾龍375K

整頭

抵撚死自己唔買前鋒
福馬木 冇可能踢到4線
想睇3個傷撚哂佢點玩

唔屌馬仔啦 馬仔你快D番黎
妹都快D歸位
妹搭廢特好過出P仔

賓耶達唔使錢都唔要真係一大敗筆
一係SoB Reg埋自己落場啦,點都射得準過福頭

佢只係「想」進攻, 但無話識教

摩狗落後緊果陣都「想」進攻架

成隊得普巴同fred 識運個波上去, 蘇sir 夠膽兩個都唔出真係好野
麥湯都算, 出馬迪嘅話我寧願佢出rojo打防中算, 起碼有遠射

玩fifa都頂唔順條中場，廢到

"因為一個球星available而衝去買" 呢個教訓仲受唔夠?
賓耶同路蘭迪 明明唔岩球隊風格 (快+勤力逼搶), 唔岩組隊理念 (重用英人+年輕化), 如果純粹因為唔使錢而簽, 只會令重建路更難行

今年H2H預咗過檔用多毛毛
曼聯19已條右路已經好難頂 用邊個都打唔好 今年咁廢真係唔用

拿臣遠嘅唔講
伊巴唔通就真係好啱咩

上個月話拎渣古換大波拿有鬼人反對
問題係送走LKK但又唔搵返個有咁上下經驗嘅正前頂一兩季就真係好令人擔心
馬仔托賴打前都有貨交下,但一傷就要靠更加唔可靠嘅褔Lin木
搵多個前鋒做plan b只係合理操作姐

話說馬仔都幾多傷下
係次次傷得短 但次數都幾多

伊巴完美配合摩佬風格同理念喎

而家擺明就係寧願唔夠人 都唔買唔岩用嘅人黎頂

睇死蘇sir 都係死追sancho，今年買唔到就唔買 等多年

咪好似費sir時期既後期咁，中場得安達臣有向前推進能力咁，其人係完全無突破能力，但因為有史高斯呢個超級長傳節拍器係度先感覺唔到問題有幾嚴重之嗎。

可以用長傳掩蓋中場無推進同突破能力呢個問題

呢點我認同架，亂買係浪費資源，但都請管理層唔該唔好亂高薪續球員。福仔張約好明顯係溢價合約（其實我覺得梳果張都係，不過佢上季係隊中最佳球員）

依家真係好睇管理層有幾有遠見，目光有幾遠大。如果佢地目標係要重建，不論青訓政策到球隊管理層架構同組隊方針有明確目標，係重建期間成績差係成長重建既過程，唔會亂炒教練團，如果係咁既話相信好多球迷會忍受球隊成績差，但如果要做到咁，唔該木狗讓位唔好再掂球隊任何同足球有關既事務先

三中場有朗隊推就得

好掛住肥西

有朗隊即刻解決埋前鋒問題

其實我唔係好認同管理層英人至上既方針。
就睇班名宿，屌鳩普巴就連奶力都用埋，但對隊中班英人就呵護備至。

其實我覺得球員踢法適合，聽教聽話就應該要重用，英人同外援係應該放係同一個天秤上（更可況普巴係曼聯青訓營出黎），而唔係國籍行先，應該係能力行先

朗隊後期推鬼到咩，咪又係中場線超級大轉邊

有朗隊即刻解決埋leadership問題

朗隊在位13年: 16個盃

朗隊退位後808日: 0個盃

有朗隊即刻解決埋把握力問題

前鋒係要買架！無得練架！
福真係無咩射手觸覺...

佢係要一個好教練帶佢去另一個level

福係比廢lin教壞，上位太快，自覺係大哂，控傳弱項唔練好，下下鳩射扮大佬

想當日-6嬴熱嗰球，接應普巴長傳，一控一推射遠柱，都j好耐，可惜就係沒有然後

時代變
用返費蛇嘅成功方針宜家真係唔似會可以複製到
行本土化唔係唔得,但係要好似西班牙嗰隻先叫成功囉
英撚個世界盃四強都係針對性部署,唔係班撚屌真係夠班
以英超嘅基礎,其實英撚係好難會有土壤養到一班有自我風格嘅戰術而同時可以同歐洲技術流睇齊
除非哥狗坐南閘個位啦

所以對於本土化呢個方針我都覺得有所保留
養大新星係重要,但搵人即食保住球會嘅成績都好重要,兩者要平衡

都好過而家啦

又有得賴Lin

條ig lin 係度影響全度呀屌佢老母。
0.12%
on撚9.
行狗屎運先上到黎咋，
上到黎幾年仍然係青訓level 知唔知醜？

條ig lin 係度影響全隊呀屌佢老母。
0.12%
on撚9.
行狗屎運先上到黎咋，
上到黎幾年仍然係青訓level 知唔知醜？

The Old Trafford management team are concerned that Lingard is not fully focused on making himself a better player.

And that his close pal Rashford is also in danger of being side – tracked when he should be concentrating on making himself United’s No1 striker.

Lingard launched his clothes line last December, a week before his side were going to Anfield.

唔賴得lin?

係0.012%
踢到咁仲好意思串返球迷

D巴 你係邊呀

你曲解咗啦 佢想講得0.012%踢到英超 所以覺得自己好幸運好感恩 一定要俾心機咁嘅意思

俾心機到儲一年氣踢一個月, 今年仲唔知有無

朗隊傳比華西真係100%命中

英撚個世界盃四強係走線＋頭鎚
係勁既都係高大果幾個

尤其係福仔果陣比人屌到仆街，後備落黎次次都零作用

都係果句啦，你表現係好既，人地理閪你場外做咩咩（當然唔好咁on9扑野都玩直播）

其實舊年對PSG可以見到福同包皮同場較量，但亦因為咁見到佢地既水平差幾遠

福同包皮爭好撚遠啦
如果包皮去鏝猁蝗疤蛆拜, 應該會進步得更快
不過佢寧願揀PSG做山寨王

如果當年V92係將馬仔同包皮一齊打包買返來的話...

又唔好同包皮比
同馬仔比佢都未夠班

之後加埋普巴，電話佬

英法聯軍

跟住比摩9玩到變成而家馬仔咁

話唔定V92唔使走, 繼續睇鳩猜足球呢

v92有埋包皮仲駛俾人炒咩

上年好似已經冇左靈光一閃啦條垃圾

其實比多2年佢就知佢係龍定蟲，哈利簡尼差不多呢個歲數開始大爆發晉升為球壇上算top class既前鋒

但佢咁明顯既技術缺陷我就真係唔睇好佢會去到哈利簡尼既級數

1:45

都有半個月架, 12月中3場加埋3g2a
之後柒到而家

福不嬲都唔係射手果D 9號位，
佢頂多係打反擊前鋒

但事實無幾多場波好似車仔咁傻仔壓哂上黎比你打反擊

其實大家放長雙眼睇囉，仲有兩個幾月到12月，咪睇下佢到時又會唔會大爆發

唔望今年踢法上會有d 咩改變
只希望今年之後可以清埋其餘d 垃圾

佢唔學識點樣背對龍門踢波同隊友配合既，佢只會做下一個黑碧

摩佬講得好啱 福頭打左4-5季都係咁 以佢嘅年紀可以連續咁多季打常規正選係好難得 但都冇咩大進步 只要對面唔俾空位佢走 佢就收得皮

真心，馬達係時候俾佢返西班牙，馬迪都應該要退落黎做輪換球員，至於果班英撚，有人接貨先算啦

黑碧作為一件輔助防守型前鋒，係幫到另一個前鋒

掉返轉諗，你打緊既係強隊，對手縮後唔俾空位你走係好正常。所以佢唔係應該要學識點樣同隊友配合製造空位出黎咩，不過佢幾年都學唔到之嗎

你呀，摩連奴唔好覺得唔關你事，成長最關鍵果幾年福就係跟你，佢無進步講到好似唔關你事咁

我一直覺得黑碧做逼搶係幾好，佢會自己逼到機會返黎，不過佢好多時都把握唔到
同埋唔知點解佢成日推個波到禁區頂就會仆街

實有既, 舒拉達連都有人接貨

lin jones 呢班高薪低能邊有人接

舒拉達連年紀唔大，而且之前修咸頓OK，佢正式只係踢左曼一年
仲係有少少市價

但Lin Jones 呢踢左咁多年都無好過，過哂頂，
Jones更加回塘好明顯
Lin呢D料中下遊10K都有啦洗咩100K

我覺得屈福特, 愛華頓 呢d 可能肯接呢類型有dd 名氣但係其實係廢既英人

橫掂爭件右翼, 拎哂去換迪路菲奧啦

點解可以5年都無右翼，呢隊波想點撚樣

上季完之前我話平平地買屌老虎都比人屌

龍門任擺

記得都俾人屌過, 話買埋啲中游料, 唔記得邊條友

Ole 躝得未

勁過lin 福已經得
好辛苦

福lin 應該只會續, 唔會賣
你重有排辛苦

發覺隊波長期得一至兩個打翼 去到摩狗個陣得山狗添

lin未必既 屎波都會借走姐係英人唔係免死
攻中買到人 lin就冇得留啦
福就真係難啲 咁後生

佔中翼有咩意義

Lin 識得玩IG
死人木唔會畀佢走

山狗咪唔係 左邊吊波比渣古比like
以前v92都有迪馬狗同迪比 而家得返james1個

山狗9成都推中間架
佢係有吊波，但極少

普巴綠木聽日都出得

FIFA 20 通常幾時減價？
今年星期六日都無時間玩，想平日玩一陣算

佢係都唔練扭波真係無人幫到佢

福仲差撚過黑碧
黑碧知自己技術麻麻 都係玩勤力輔助
啲onetwo j撚死

福狗技術麻麻 但當自己球皇 論實力佢勁過黑碧少少
但弱撚智

次次都係走去左邊等波
攞到就拖慢再鳩爆落底線

好似run program咁

黑碧最慘係玻璃腳

又讀心佢當自己球皇都讀到

睇佢踢法都知啦
迷lin既傻鳩
咁又係 有腦就唔迷lin啦

佢個腦得兩種處理方式
蠻牛式直沖 / 停一停cup大位

最近好似連cut大位都無埋（唔係成日睇）

比人針對性防守 就收皮
福仔要有空位 打身後波
唔識搶點
Set 波 又無
而家連把握力都失去信心

真心要雪

福要學都係華迪
要佢學簡尼/朗隊 根本唔啱佢

傻鳩福應該睇返自己上季作容修頓嗰埸
搵場上嘅channels然後不斷爆
而唔係企係邊到同人賽跑

話佢廢就廢，垃圾就垃圾，都無問題
話佢扮球王真係笑死
球王會肯讓馬踢正前，自己踢邊，而佢講過自己想打前
球王會肯讓12碼比普巴射
你呢種人同藍絲相信示威者收錢無分別

而家傷左停一停可以俾佢冷靜下諗清楚
佢表現差其實同其他隊友拉唔開對手防線都有關
而且又無人做到波上前 要佢自己死去
其實睇福咁耐都知佢唔係C朗世3靠個人能力力敵對手幾個防守球員既人
曼聯再唔買返幾個前線攻擊球員牽制到對手一定無運

坦白講
睇咗十幾年波 今年最無感覺
唔係話唔鍾意隊波

但係國難當前
真係連輸波都無乜特別感覺

以前仲會燥底埋怨點解輸

而家輸完波都係即刻睇翻新聞
又或者跟本miss咗場波無睇

反而睇多咗本地波 香港隊

唉希望Sob可以帶翻起隊波啦
等個人唔駛成日都咁down 連少少正面新聞都無呀呢排

已受傷, 自我雪藏

搵屌帥教咩料 今季先搞緊青春班 又要推倒重來

下一個攻擊目標是綠木

要一個17歲打正選 一踢得差就比人屌

有無下一個幼幼吹奏定

最聯今年又賺50m
Fat fat

下下要自己死去 唔同人配合
成日老撚咁遠ban個波埋去

講講下波拉去香港野屈鳩人 覺得自己大條道理岩哂？
我屌佢踢法扮球皇唔得？
你呢種人十足藍絲死廢老有你講冇人講
同共產封鎖言論自由有咩分別

支持So B
V92 摩狗同管理層留咁多屎
要復興緊係要時間

又係賴老豆同V92
你望下廢木點搞轉會窗
我唔贊成炒蘇b
不過廢木實搵佢祭旗

肥普 法夫爾 拿高士文 阿積教頭 事旦執個啦屌

廢木唔走真係難重建

有時真係唔明木狗點諗
買人唔係下下貴就岩用
除左貴價貨可唔可以千幾二千萬買返幾個失意軍人做下後備塞下位
個個轉會窗買三個貴貨用哂budget算點 好似猁咁平平地執件沙基利來用下都好丫

你唔係屌人迷lin就係無腦，我又點會講其他野
仲拉到共產黨黎講，咁你有無比人拉人封艇呀，柒頭

曼聯堅持用本土後防
為英超送上歡樂

曼聯搵到啲平既先得ga

真係比你執到，黎到未又係閪波

不如你話比我聽邊個買番來既球員係領隊唔要而係木仔話事買

上場木狗仲要俾記者影到佢閪後備席球員面，雖然俾佢閪面果個係宗師

其實佢應該學timo Werner 果類型 或者vardy

平平汁件james 反而最好洗好用

佢識撚波
有名氣>搵到錢>買得過

ibanker財大氣粗有咩辦法
以為有錢買哂MVP返來就贏到咩
團隊運動係講求球員之間化學作用

你地同邊個講 我block左睇唔到

數下木狗自上任以來既失敗重要轉會操作

重名氣既失敗新兵：花膠，小豬，迪馬，山

失敗既賣走/不續約球員：爆炸，hehe，VPS , 細孖

就好似以為自己就可以溝到女咁

賣嗰d全部有用

#mufc announce record-revenues of £627.1m — in line with annual guidance

Total — £627.1m
Commercial — £203.6m
Net debt — £203.6m

Expected 2020 revenue — £560m-£580m

今年係咪攞曬啲錢嚟還債

#mufc announce that £19.6m was compensated to José Mourinho and 'certain members of the coaching staff for loss of office' #mulive
fatfat

其實應該唔止，不過我印象最深刻既就係呢幾單轉會操作

講事實又冇問題
你會唔會話屌林奠係錯？
呢到大部份人都唔會迷lin啦

#mufc's overall wage bill is up 12.3% to £332.3m #mulive

青春班進攻足球搵雲爺爺

留意到近年啲閘走位好多時都係邊線位打斜衝入禁區嘅方向

就今個禮拜咁：
卡華積衝入去到底線再斬畀賓周馬
熱刺右閘跑到約K角抽射
李城右閘衝入禁區補刀
AZP打法都變左成日入禁區

再耐少少：
上個禮拜大米接應衝入禁區再喺接近底線地波傳中（大米走咗都得...）
雲安賀治絕殺DDG又係衝入禁區勁射

印象中曼聯會咁樣入波已經要去兩三年前：
華西走到約K角位接應馬迪傳波勁射破網
華西走到入禁區再射射施治大細龍
而家變番曬禁區外無目標9981

近期近似嘅有馬迪爾左腳入個球，肥梳跑到入禁區仲喺佢身邊跑過，但搞到有塞車嘅感覺

3個屌哂喎
唔好一味入哂廢木數
摩狗同V92在任洗左好撚多錢
佢地買咩類型球員一定有say 係無絕對話事權咁解

我好老實講 沙盤推演比返上兩任教練大錢買人 曼聯會更沉淪

SoB值得更多時間

福狗 馬仔係 v92 走後 4年 0 進步
上年最 on9 就係放走爆炸 又唔係等錢洗 季中賣走個 plan b

馬仔幾時復出？

比佢繼續浪費時間？

Ed Woodward: “A lot of the speculation around this role [Director of Football] is centred around recruitment, but we believe our way of working is the right one.” #mulive

木神

agree

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

We are getting there

得返2億債咁少
但預計今年收入倒退…即係又要收水喉喇

宗師雖然算係有火唔鳩hea
但佢真係又廢又臭脾氣

一路越來越賺錢

一日都係廢木當權

咁就真係唔知何年何月先會有成績

呢種感覺真係矛盾

爆炸未賣果時咪又係畀人怒屌

有清講人話

你講果堆太低level
人地公開講學美欺牙朗

Thank you and goodbye Ole

Welcome Massimiliano Allegri

朗隊

敢帥

live

炒囉
仲有邊撚個會來教

算啦
過左幾年仲覺得炒個教練就得既人
講黎都晒鳩氣

前曼聯隊長堅尼質疑曼聯為何與門將迪基亞再簽肥約:「我覺得佢有好多錯漏，每次我睇佢比賽都會好擔心，其實外間都仲有好多選擇。」堅尼擔心蘇斯克查跟住的路更難行：「輸咗呢場波，壓力會愈嚟愈大。」

堅尼真係識波好多

但教都係唔得

又丁名宿
佢教葉士域治、新特蘭都敗走啦

他算把 教波教到一敗塗地

識睇波就ok, 無話要佢教

我地都知唔應該貴續ddg lin ford

平平地無所謂, 但你開大個頭, 佢地心態只會越黎越差

拖約狗ddg 食屎狗

加利仔未教華西淨係係sky 9up都好多曼j佢黎教

話佢識睇波, 無人話佢識or要佢教波

個迷lin咁快衝出黎柒做乜鳩

但又無可能唔續ddg由佢自由身走之餘仲要唔知幾多錢買個有級數既返來

睇黎得返一個人選

費sir回來我帶路, Sir, this way

想激死佢？

有價好放

曼聯玩即食浪費左5年時間喇 數戰犯有排都未燒到現任教練到

你呢種球迷係又屌唔係又屌 對隊波有咩幫助？ 毫無建設性 兒登通病

市面上有料又肯過嚟嘅教練咪又係即食同救火之流 同摩狗有咩分別？

睇多d press conference
聽下So B講野已經正面過摩狗時期 死氣沉沉得個屌字 沉淪到不得了

全隊減一半人工 木狗放權 畀啲時間so9應該ok嘅

木：不了

最on9之一係放走呂布 重傷回塘都可以拎嚟教褔頭同馬仔 壓下普巴 又有commercial value

最on9之二係放走中埸兩件 又唔補返強
我寧願賣走埋特廢走3換1都好過呢家中埸

勝利球迷 玩即食玩得咁開心以為唔洗還？

又老又慢嘅馬迪
又矮又廢嘅特廢
加埋後防個pair唔算即食但同屬戰犯級嘅玻璃人

管理層唔怪 上兩任即食領隊唔怪
怪個有心過嚟重建頂住無邊壓力嘅SoB
唔體諒仲要插兩刀 炒領隊解決到問題嘅曼聯就唔會係呢家呢個state喇

訓撚醒未 為屌而屌個d

呢班名叔講波就叻

一教就個個都收晒皮啦

上季季尾出清新可能仲好過出佢

唔好啦
會激撚死

我驚打爛個招牌多d

唔好搞鳩老人家喇

曼聯股票跌緊5%

攬炒

冬天買前鋒定中場好？

緊係中場啦 右翼 攻中 防中 呢3個位緊要啲
正常1個前鋒位有馬福木3個輪係夠晒
但馬打到既時間福又打埋翼 盃賽又要出 先咁易收皮

普巴開始翻整頭

奧巴美揚英超把握力最強

【Now Sports-體育】據統計，阿仙...

Now 體育 -

福頭把握力仲廢過德甲既美羊

好染

柒

又會見到啲人屌妹掛住整頭，唔專心踢波

整唔整啲人都係鳩屌架啦
我情願佢開心啲做自己鍾意做既野

熱狗出局

聽晚我地要打英甲仔

呂布無正選，佢自己都走喇

Tonali

過咗咁多個領隊，費倫都出埋嚟都係踢到咁，有冇人覺得係球員問題多過領隊問題

費sir教都死 隊波冇翼

費Sir 隊波 一定要勁前鋒 同翼鋒 做主攻
中場只是搶波 都分波 左右閂瘋狂overlap 出波

你都on撚9既，識講野就有用，咁777日日搵d人出來講幾句野就解決到問題啦，咁既戰績唔關佢事關邊個事，戰術又冇，調動又差，唔炒留係度做乜，就係你依d仆街婦仁心態，如果佢唔係名宿，佢仲有咩資格教隊波

你條on9唔識類比就收皮喇
777回應到五大訴求咪解決到問題囉
佢無回應喺度廢up好似V92 摩狗咁賴三賴四賴球會賴球員 吹到自己係無辜嘅 一味批評落埸嘅球員而唔攬責任上身 隊波咪一沉不起囉

戰績唔好個陣 谷士氣比戰術調動緊要
上兩任領隊喺呢方面完全係fail 而SoB佢係未夠班 但佢努力tune緊隊波 V92都教到2年 佢值得更多時間

你咁嘅道理都唔明 Again一味得個屌字
咁叻開個領隊名分析下佢點拯救垃圾曼囉
我驚你公投都唔過半數呀柒頭

睇左幾頁 話即炒個d天才原來人選係屌帥拎住成手好牌喺意假玩單機嘅屌帥

退一萬步假設佢肯嚟(其實唔會 唔好咁天真) 你地真心覺得嚟度垃圾曼轉拎爛牌 佢可以走出摩狗影子 帶領球隊更進一步

Old news咗未

Manchester United have announced a club-record revenue for the 2018/19 season, the second-highest of any club in the world.

你條柒頭，知唔知自己講緊咩，回應到就冇事？咁差佬問題呢，五大訴求只係爆發出來既因，而家sob剩係講而任何實質改善都無，士氣，你用邊隻眼見到？講埋d跟本冇既野出來，可能我提議既真係冇半數，但有乜問題呢？唔通好似你咁，成隻藍屍咁，一聽到落台就乜野都唔理出來護主

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

木狗玩財技是有一手
今年將net loan㩒到得返200M
然後而家又賣股份
Fat fat

而家真係零overlap

返嚟做CEO好嗎？

自己都識講 無半數就收皮喇
再一次印證毫無建設性 仲要屈人做藍屍
好心你無point就收下口

無人大轉邊 拖到慢晒 人地回晒防 塞死晒
曼聯D翼 慣性內切 短傳 成日想學人玩小組短傳滲透
不過overlap 都無用 禁區都唔夠人 個個企企定定在禁區頂

依家連plan B都無
個個矮撚